有無人pc用Netgear Orbi rbk20會斷網?

我個set up係modem去Router再去orbi主機(用AP mode)無線連去衛星入我房再用lan線連我部電腦
開頭一個月無乜問題，幾滿意，依加真係話斷就斷 唔好彩既1分鐘斷2次 好彩既半日唔斷(我用依個網睇)
起初以為orbi都係垃圾但我發現原來只有我部電腦斷，我做過個測試(電腦斷嗰陣, ipad,電話,ps4都無斷)
後來我電腦唔插lan轉用wifi，一樣照會斷，完全打唔到機，每次玩緊嗰陣都會祈禱唔好斷
試過好多方法，又試過update orbi主機同個衛星，又試過重裝過部電腦都係唔得
但係我觀察到個現象，我唔斷線嗰日個上網速度係大約10MB/s，會斷嗰陣係40-50MB/s
有無人可以打救我，我都係想上網打機啫，有乜理由淨係電腦斷
有唔明我可以補充

樓主咁慘大家幫下佢啦

鳩up 下先

試下斷晒其他devices 淨係比電腦上網

可能隻野overload

首先試下唔用satellite 會點
試下reset satellite
試下用返router mode

仲靠網絡供應商？
自己去鴨記買幾塊電子板
五金鋪買料整支丫叉
射上天
Refresh一次部機就得